8號風球搭的士要加錢合唔合理？

一上車就話要加$40
態度閪到嘔
唔係無錢俾 只係唔想咁樣俾你賺

八號波出意外佢地保險唔包
你覺得值咪比唔值咪唔比
橫風橫雨都要工作

的士佬都係搵自己條命博
車保好似唔生效 收都好合理
你唔想比咪唔好搭啦囉
做人要有同理心
8號風球 你唔搭大把要返工嘅人都會搭

你咪唔好搭囉 大把人搭
40蚊都慳 行返去啦

其實我諗樓主唔係唔想比
只係態度好少少得唔得
講返句保險唔包 收貴少少唔好意思 比你又有咩所謂

係經濟學嘅角度睇係合理

加40咪算少囉 不嬲都加100
啱啱黎香港呀大陸仔？

Yes

加40已經好少見 聽開都係加80-100 之前試過八號波都要返工 是但截左架的士 佢話加30已經覺得好有良心...

今日機場加我200

加40？義載囉！

唔係幫的士佬
但呢個時勢只加40我會毫不猶豫上車囉